Quit U 轉一大 跪求意見

直接報jupas

禾 26 分 hku enf 真係寧願埋大測量

唔報會後悔一世，rejupas26分點都有書讀，除非你排mbbs/mbchb落band a

quit啦 又唔係五寶

個名咁重要咩

真係只可以講
城外既人想入 城內既人想出
Hku唔係想像中咁美好

其實唔止個既名
Campus環境，文化

都要考慮

咪on9 la
Hku main campus細到仆街

由MTR -> main liba / 附近buildings 5分鐘
由MTR落東閘~7 mins
由MTR行去lok yew就遠少少 ~10 mins
港大得座lok yew靚少少 但你根本都唔會係個邊上堂

加油
考好dse先
衰左先再諗後路

Hku重學術氣氛得啖笑 local黎講
Main liba去過5次以內 G/F 1/F電腦台/自修室90%大陸人

文化就係學懂一個人生存4年

埋大campus咪仲衰
一啲大學既感覺都冇
又細又舊又紅又沉(除咗X 同Z core)
一大細得黎又靚又有山有水

26分夠入enf有突 不過入enf不如留係poly survey啦
最好就retake升1-2分入hku surveying
祝你成功啦

多謝巴打

承絲打貴言

衰左咪入番而家個科 用一年時間換一個改變一生既機會 抵到爛啦

吓Quit完可以入番同一科架咩
Poly surveying 會唔會blacklist 我㗎?

關咩事JUPAS有分就入到架啦

你去cu重好啦

In cu we trust

巴打，乜又係你。
句句中point，最後一句中到喊。

我都有d想quit
利申 poly year 1

科大都有學術氣氛，交通就

巴打邊科？

人文氣息就CU 啦
前一大文化真係得啖笑
罷課人數仲要少過浸中

讀科大嘅中同個個讀到叫春 不了不了

N展又冇女

巴打要quit u就快 poly sem1完之前quit可以退學費 唔好諗咁多

識人quit之後被blacklist

山 如果你當happy park條樓梯行上去LKK沿途見到既樹木係山既 咁poly都有
水 好似係個個噴泉only

不過我係一個人生存6年

咩山 龍虎山？

埋大測量出路好似好過hku
好多老屎忽以前都係poly

樓主你想打飛機咪買件港大hoodie囉

但港大學生會合作社近兩三年出既hoodie低質左好多
當年出既香港大學棒球外套先型 不過絕版了

Medic?

點解？Ching中學開始已經係咁？定係讀神科/master?

讀ok出路既科

我唔會衣不稱身
唔係港大人冇資格著hku hoodie

mk黎講間間u都有9玩 圍威喂 理土學術氣氛少就緊
但果科出路都好重要 話就話讀果科唔一定做果科
但當你有多個選擇就唔係咁講 起碼到時搵唔岩都可以做返本行先
yr4唸搵工真係好撚煩 不過有d野唔做會後悔一生 選擇自己揀
行錯路起碼條路自己揀 仆街上黎都係怪自己唔駛怪其他人
成年人自己衡量過就去做喇！

多謝巴打意見！

以前既POLY點同而家既POLY比

呢個真。。
有fd 讀到yr2 quit 左一大reju。。

我都知道埋大測量出路唔差
不過香港大學同測量都係我人生目標
好想係hku 戴頂四方帽 grad

講得好
Canteen 真係好劣
好少少嘅Cym又係美心

港大真係垃圾嚟，唔撚好讀

臨grad就覺得依啲只係虛名
前途先重要

Hku BA Year 2 RC lee hall 張穎嵐做第三者唔知醜 迫條講大話賤男hku mbbs year 2 Andrew Wong del晒個ex所有ig相扮無辜以為冇人知道佢做第三者 正cheap精

讀mbbs？

HKU campus環境好？？

都算，文化好？

第一次見人讚HKU文化好

屌戇鳩，得個智華叫好少少

你話為左港大個名而入都仲明你，你講呢兩樣真係r晒頭

名我都覺得好好J
Hku campus同 culture點比都好過埋土掛

地方又舊又殘又細，啲人又閪

唔撚知點捱五年

聽講埋土個圖書館好正。

讀乜撚野測量
利申 hku 測量 grad

間間大學都有死mk、文人、書蟲
睇你埋唔埋到堆姐...

可以的話，咪讀LSGI （土地測量）

利申：我係多年前畢業生

師兄咩科

我諗說服自己唔會因為讀黨大而唔開心既唯一原因就係人生終於過海返學

下 又細又焗 city個個仲正
你傻撚咗？

屌，得個智華可以chill,centen行到swire都係頂盡四個字五個字，人地暴大成座山頭咁撚大

唉，類似你地嗰種feel最盡都係centen行上二村落K town

點解唔好讀

過海返學有乜好？過海隧道塞到你懵。

聽講啫，我未入過去。

日日八半唔覺塞

日日八半咁慘⋯⋯
早出門口先冇咁塞。

早撚過中學

垃圾hku

其實讀專業科黎講，邊間大學真係咁重要咩？你又唔係aim法律

客觀講

短暫就業角度 分別唔大

但長遠晉升管理層 假設除出身poly hku外 呢兩位候選人條件一模一樣
咁當然會升hku先既

但現實你要首先做好自己做到同其他人一樣咁勁

你同人講hku grad 點都好聽過poly grad

咁你咪同人講你hku grad lor

high risk.
If you fail, you will really on99!
How about take the Poly first, and then take master degree at HKU?

Enf 個分今年大升
睇路

點解咁講？

再升26分有機會入唔到

唔好J
理大測量完勝

就算唔明點解個分會升。

連跌左四五年今年突然升返？